\begin{landscape}
\chapter{Organisation}
\section{Gantt}

	%développer les rdv, pdv humain/technique


%\shorthandon{;:!?}
\noindent
\ganttset{%
	calendar week text={\currentweek}%
}
\newganttlinktype{rblbr}{
	\ganttsetstartanchor{on right}
	\ganttsetendanchor{on left}
	\draw [/pgfgantt/link]
	(\xLeft , \yUpper) --
	(\xLeft + \ganttvalueof{link bulge} * \ganttvalueof{x unit}, \yUpper) --
	(\xLeft + \ganttvalueof{link bulge} * \ganttvalueof{x unit},
		{((\yLower - \yUpper) * \ganttvalueof{link mid}) + \yUpper}) --
	(\xRight - \ganttvalueof{link bulge} * \ganttvalueof{x unit},
		{((\yLower - \yUpper) * \ganttvalueof{link mid}) + \yUpper}) --
	(\xRight - \ganttvalueof{link bulge} * \ganttvalueof{x unit},
		\yLower) --
	(\xRight,\yLower);
}
% paramètres : options pour le node (text width=??cm, texte
\newcommand{\ganttmultilinetext}[2]{
	\begin{tikzpicture}
		\node[#2]{#1};
	\end{tikzpicture}
}
\definecolor{groupColor}{RGB}{0,130,255}
\definecolor{barColor}{RGB}{150,225,43}
\definecolor{linkColor}{RGB}{249,63,28}
\begin{ganttchart}[
	inline,
	canvas/.append style={fill=none},
	x unit=2.5mm,
	y unit title=5mm,
	y unit chart=7.2mm,
	title height=1,
	title label font=\small,
	hgrid=true,
	bar height=0.7,
	bar top shift=0.15,
	bar label font=\sffamily\footnotesize,
	bar/.append style={rounded corners=2pt,
		draw=none,
	   fill=barColor},
	%bar label inline anchor/.style=above,
	group top shift=.8,
	group height=.18,
	group label font=\sffamily\bfseries\footnotesize,
	group/.append style={
		fill=groupColor},
	milestone top shift=.6,
	milestone height=.4,
	milestone left shift=.7,
	milestone right shift=.7,
	milestone label font=\sffamily\footnotesize,
	milestone/.append style={fill=orange,draw=none,rounded corners=1pt},
	link bulge=1.3,
	link/.style={[-,
	 ->,
	 rounded corners=2.5pt,
	 line width=1.3pt,
	 draw=linkColor},
	vgrid={*6{draw=none},*1{blue, dotted}},
	time slot format=little-endian]{2.1.2017}{6.4.2017}
	%\gantttitle{2017}{6} \\
	%\gantttitlelist{1,...,6}{1} \\
	\gantttitlecalendar*{2.1.2017}{6.4.2017}{
		year,month,week%,day
	} \\
	\ganttgroup{Description du Projet}{6.1.2017}{27.1.2017} \ganttnewline
	\ganttmilestone{RDV client}{6.1.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{AB V1}{6.1.2017}{20.1.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{AB V2}{21.1.2017}{27.1.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{critique AB V2+ BDD}{28.1.2017}{3.2.2017} \ganttnewline
	%\ganttgroup{Programmation du projet}{30.1.2017}{20.2.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{developpement interface}{4.2.2017}{14.2.2017} \ganttnewline
	\ganttmilestone{Rendre V1}{15.2.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{Préparation audit}{6.2.2017}{16.2.2017} \ganttnewline
	\ganttmilestone{Audit}{17.2.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{Critique code V1+AB V3}{18.2.2017}{3.3.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{controle dev + archi}{4.3.2017}{31.3.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{mémoire}{4.2.2017}{31.3.2017} \ganttnewline
	\ganttbar{finalisation mémoire}{1.4.2017}{4.4.2017} \ganttnewline
	\ganttmilestone{Release du code + mémoire}{5.4.2017}
	\begin{scope}[on background layer]
		\ganttlink[link mid=.3]{elem1}{elem2}
		\ganttlink{elem2}{elem3}
		\ganttlink{elem3}{elem4}
		\ganttlink{elem4}{elem5}
		\ganttlink[link mid=.071428]{elem4}{elem11}
		\ganttlink{elem5}{elem6}
		\ganttlink[link type=rblbr]{elem6}{elem9}
		\ganttlink{elem7}{elem8}
		\ganttlink[link mid=.3]{elem8}{elem9}
		\ganttlink{elem9}{elem10}
		\ganttlink[link mid=.75]{elem10}{elem12}
		\ganttlink{elem11}{elem12}
		\ganttlink{elem12}{elem13}
	\end{scope}
	%\ganttlinkedbar{Task 2}{3}{7} \ganttnewline
\end{ganttchart}
%\textbf{DP} : description du projet.\\
\textbf{RDV}: Rendez vous avec le client. --
\textbf{AB} : Analyse des besoins. --
\textbf{V} : Version.
%\shorthandoff{;:!?}

\end{landscape}
